iPhone app F5 好唔慣

以前長襟會彈幾粒野出來F5 但而加無左 admin 有無得加番

呀呀呀

屌 又無左